搵人夾租

我22歲男, U grad, 有穩定職業,
想搵人夾租, 男女冇所謂,
每人3000-5000, 地點最好觀塘附所, 其他地方都可以考慮
但我有一隻狗, 識去廁所 唔會周圍痾
我有d想租工廈既,
一黎平d又大d, 7000-8000已經有3,400呎
有興趣就add TG傾下：Ar_manm

推一推。

記得買朱古力

推